# BLUEGRIFFON



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Це сучасний та інтуїтивно зрозумілий додаток для створення та редагування веб-сторінок, книг у форматі EPUB та інших документів. Підтримує HTML, CSS, CSS3, SVG, OCR.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :one:
- **розробник &#128422;**: Disruptive Innovations SAS
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](http://bluegriffon.org/#main)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](http://bluegriffon.org/#download)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з :octocat: за [посиланням &#128279;](https://github.com/therealglazou/bluegriffon/releases)

